818 和理非 請唔好衝

818 和理非 請唔好衝 有時間既大家聽一聽

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

放心，總會有鬼帶頭，而且一定有人跟隨

一定唔衝得